[集思廣益] 有好多星星 攞嚟做咩好呢

有好多呢啲星星，掉咗佢又好似好浪費。
有冇手工jj 提議下攞嚟做咩好呢

加奶玉米片

Dse放榜派比人

多謝你打破O回覆

好似唔錯 去中學派？ 一人一粒咁呀

無啦啦邊到黎

男仔送 n年前

派比無星個啲

好唔爭氣咁笑咗

送比我

呢隻摺法好難摺

點解會想要

有冇摺過俾羊咩

你個仆街,啲星星我摺左好耐架唔好送比人

諗到話埋比我知

紙星星喎 入面有冇寫野？

無，自己摺嘅，摺左幾千粒
曾經想摺夠10萬粒，不過太貴放棄左

可以嘅幫我諗埋點用

你好鐘意星星嘛？

心情唔好咪搵啲野做

好靚 chi sin

其實我求其紮起左

咁你心情應該成日好差 唔介意都可以擺低係到㗎

你講中左

好犀利，我有啲乾花 都想包起佢靚靚地 有冇idea

比個樣黎望下
你想包黎送定點？

自己擺嚟裝飾
我心情唔好就鐘意執房 要乾淨又整齊

紙上面嘅係剩低嘅， 樽插住嘅係我今朝插嘅

點解呀

你放嘅位置係咪都係木多？

孤單

平放

又唔係 電腦枱or 床頭櫃 都係白色底嘅

發掘多啲興趣做下？

攞人地心意賣錢 不了

嘩～星星！他有好多星星！！

送嘅咩目的，後嚟點

知道我鐘意睇星，話帶唔到我去睇星住 就送呢啲星俾我
第二日就飛咗去外國讀書

孤單唔係指悶
我興趣已經太多太多

唔好掉
一番心意

心靈寂寞 積極搵野填補
有咩興趣 分享下

知道

唔係寂寞，係孤單
唱歌，學語言，摺紙，哲學歷史咩都有玩有睇

回收

你嘅孤單嘅定義係指 物理上 一個人？

好似我細個

攞你去回收

係心理上一個人

有冇揾番人

點樣先可以心理上唔一個人

不了

好靚呀
好鍾意依啲 但我連紙星星都摺唔掂

我由細到大被逼一個人
所以心理上唔只習慣仲接受埋一個人
做咩都唔叫人幫，但係又成日幫人
心理上唔一個人，我未搵到一個我信任佢到可以暢所欲言嘅人
其實有，但佢驚左我，覺得同我一齊會好辛苦

樓上巴打啲花仲靚
紙星星摺多幾次就識，可以搵身邊嘅朋友教下

係咪因為你太負能量太執著

why not

摺花巴打好好心機
Btw 我覺得依啲自己摺俾自己就冇意義

教又講唔上，其實10分鐘摺完
我唔會再摺比人，曾經比人糟蹋過啲禮物
發過誓唔再整比人

或者係，但係我唔會覺得自己有問題，因為我吸取左好多人嘅負能量，依家都開始識消化佢地比自己用

冇興趣

唔係呀，咪當學多樣野
第時有機會做義工/送俾另一半 都好有意義呀

隔住個moon, 都feel到你嗰種哀傷......

唔好唔開心，我成日同人講我都撐到點解你撐唔到

keep住佢唔得咩？應該都算係珍貴回憶呱

btw，自問以前都摺過俾ex，手工笨拙摺左好多晚先摺到幾百粒 不過可惜往事已成歷史，已經無能力再為佢摺更多更多

見佢兩，三次就送
0珍貴回憶 放咗幾年 一直想整理下

你地拍過拖點同呢。

應該係我講，我撐到

我依家放工返去有時飯都唔食8點鬆啲就訓
一個人住

有冇野小弟可以幫到你

咁又唔使，呢個世界又唔止我一個係咁
唔好成日見人就想幫

冇興趣但係仍然唔捨得掉左d嘢?

幫到咪幫 冇咩所謂嘅
你唔想咪唔幫
最緊要你過得舒服

邊到唔捨得 廢事浪費，話晒一番心意
你明唔明？

最近聽緊geek in the pink
唔知你明唔明我想講咩

唔明，啱啱YouTube 睇，都唔是好野咁

煮飯，你今晚煮咗未